【扭爆你】紐卡素 對 利物浦

紐卡素支持區
23:30開波

雲加

肥賓

廿年紐迷

There has not been a goalless draw between Newcastle and Liverpool since 1974 - a run of 67 meetings.

支持張狗

夠膽就入波 ， 臭利狗

睇撚死你輸牙

割席

好運到

傻西路

痢🤷🏻‍♂️

-6足球

we are fd

吊你牙

ching ho ball